華富真係愈來愈邪

話說琴日又多一單自殺案
華富邨公園男子上吊當場證實死亡

首先 rip

先係上年12月一單雙屍案一單棄屍案
之後今年又多2單自殺案

作為其中一個居民真係睇到好心寒

我細個比人話係陰陽眼
又咩靈異體質
加上小學時比人用亂葬岡e樣野嚇過
老實講我都成日疑心疑鬼 feel到有野跟住
我一直都諗 心理作用嚟姐
不過都係停唔到果種感覺

上星期嘅事已經令到我晚晚冇覺好瞓
我唔知點先可以令到我安心
各位巴打絲打講嘅我都有試做過
但都冇咩用

我好怕我會變成下一個

唔信就係係唔信

唔信既放你係墳場一晚都無事

信既你就嚇到痴左線咁出返黎

自己調整下心態 正面啲就無事

多謝巴打
我都努力緊嘗試正面d
多d約朋友 唔好自己一個毒
希望可以擺脫到啦

不過咁岩睇新聞見到又一位伯伯自尋短見
仲要又係華富
真係好心up

你特別留意華富姐

話曬自己住左係到10幾年（仲住緊
半年連續出幾單命案真係幾恐怖下

真係邪成個棺材擺喺度

e個？
我自己聽講過
好恐怖
唔知係真係假

應該真 我見鎖住唔俾人行埋去
住果邊啲人對住個棺材都幾得人驚

做多d 運動 曬多d 太陽 儲多d 陽氣啦巴打
唔好諗埋一二邊

咪打飛機，做運動，陽氣鼎盛！
要講死人，全世界每個位都死過千萬既人，難道自古以來幾十億年既魂都會存在？

睇少啲靈異野就唔會形住有野

你淨係記得
準嘅時候

唔準嘅唔記得

今日瀑布灣都有人上吊
但我覺得最邪係無啖好食